128文宣 ！！！！最後一日宣傳啦

洗版ga洗版
派傳單ga派傳單
Air drop ga Air drop!!

推

[結果] 128 向全世界講 新口號 (二零年 真普選)

128 維園見

[宜早不宜遲］原來聽日12.8 12:00開始維園草坪就有不反至6時